執錢話咁易,明天全人類沽爆 00005 滙豐控股

買撚曬D熊證,認沽證
賺完D錢成立新星火

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

買到賺到,信我,推依個POST

戇鳩仔

推

提走 做空

發行商表示多撚謝晒

班大戶多謝你都黎唔切 你睇得連登仔太高

原來我有先知